Non-jupas 中大新傳點筆試面試

JJ插雪地求解答

最後巴打有冇答案！

有！

有冇得過d tips

分筆試同Interview 諗好自己揀邊個Sector 溫吓書！

interview會問咩多？yr1 U tran U 仲未收到interview 通知

邊間Asso同埋DSE GPA幾多？通常CU好少收Yr1 to yr1

U tran U ar, 樹中tran 過去，DSE 18 GPA 3.5幾

Ching辛苦曬高難度挑戰啊 有無報埋BU啊

有呀

我地私底下再詳細講啦